如果要每三十年嚟一次64，以喚醒世人記著中共嘅邪惡，我願意！

中共唔係世上第二大嘅政權，而係世上最大嘅殺人組織！